# Home Assistant Add-on: Zigbee2mqtt maintained by JAVIS

Hỗ trợ kết nối các thiết bị Zigbee trong hệ sinh thái JAVIS qua TCP (bộ HC phụ 2)
LƯU Ý: PHIÊN BẢN NÀY CHỈ TƯƠNG THÍCH VỚI BẢN HC firmware 2024.4.4 trở lên

Nếu cần hỗ trợ vui lòng liên hệ: Nhà thông minh JAVIS
https://www.facebook.com/nhathongminh.io
https://javishome.vn/


